有沒文宣組可以宣傳下聽日癱瘓港鐵的行動？

例如港鐵一日遊之類